大家唔好逼牙joe喇 唔係佢下場好似Ted咁

放過牙joe啦

再blk 一件, 正宗打靶仔

見到牙ted咁樣跳落去，我即係嚇到返左高登一轉😞